Генади наскоро научи за символния тип char в C++ и най-накрая може да сбъдне своята мечта - да напише програма калкулатор. Но защо да го пише той, като може да го напишете вие! Изпълнете мечтата на Генади като направите програма, в която се въвеждат две цели числа и между тях символ, представляващ желаната математическа операция: събиране, изваждане, умножение, деление и остатък от целочислено деление. Програмата трябва да изпише израза, знакът равно и резултата от съответната операция.

## Вход
На един ред се въвежда цяло число, до него символ за желаната математическа операция (+, -, *, /, %) и още едно цяло число.

## Изход
Извежда се дадения израз, знакът за равенство = и резултата от изчисленията.

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``1 000 000 000``
* Гарантирано е, че символът за операцията е някой от гореописаните (+, -, *, /, %)
* Гарантирано е, че второто число ще е различно от 0

## Пример

### Вход:
```
23+9
```
### Изход: 
```
23+9=32
```

### Вход:
```
7/2
```
### Изход: 
```
7/2=3
```

### Вход:
```
1234223%234
```
### Изход: 
```
1234223%234=107
```
